希望想試但唔敢試跳閘既手足可以踏出第一步

剛剛試咗第一跨
爽
要做個榜樣俾大家
跳閘變一件平常事
多人做 大家習慣 自然就

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

發覺呢幾日多咗啲4,50歲既人喺閘機附近徘徊, 唔知咩人黎

唔敢跳就用力㩒落去
個frd同我講用力推比想像中易